凍撚到要補眠

頭痛

痾完屎未

比我頂兩劑應該冇咁痛